YouTube輿論戰

老豆老母成日用呢條撚樣講嘅point黎駁我

啲嘢全部冇fact check過 得個up

點樣應對好?

條臭雞鐘意扮靚露波 忽然政治 用對奶黎seek attention
唔可以話佢cheap/無腦 而係 收咗錢

我理解唔到個推論過程

法院落閘個個係真係比人屈
留意番

欲加之罪 何患無窮